係時候思考下一階段行動

我個人對整個運動的意見

1 - 勇武的兄弟請稍作休息

連續幾星期長時間佔路同對抗黑警，你地的表現令人敬佩，但係同時7.28有至少49人被捕，我擔心再咁落去只會令前線人力不足。 7.21 元朗一事後，暴力邊緣論以走到盡頭，皆因黑警、政府、中聯辦的真面目已經擺在眼前。民意已達頂峰，但面對極權政府顯得無力。希望前線兄弟多休息，唔想再見到同路人被捕。

2 - 黑警獲中共支持 已經無後顧之憂
未來武力使用將會更多，黑警已經拋開中立，公平公正的假面具，公然胡亂使用不合理武力。敵進我退，呢個時刻我地應該避免正面交鋒，或許應該再返和理非大遊行。雖知道今後每個遊行，黑警都必需嚴陣以待，但我地應保持和平，令佢地出師無名。

3 - 多區同時集會 流動集會
不斷申請不反對通知書 由早到晚 人少的地區集合一定人數再齊齊用行人路或部分馬路行到另一區的集會 又或下午一點解散 五點同地點再聚 務求令黑警無所適從

4 - 思考如何以不被捕情況下保持運動的力量 係需要時再爆發 同時如何長期支援被捕的兄弟都非常重要

PS 雖說兄弟爬山 但地鐵不合作運動確實成效不大
行動對唔準政權或港鐵 反而對大眾影響最大 個人認為不必要

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

自推一下

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

特別係港島
召喚港島人 一齊做好文宣

up